香港抗疫物資不足，應否向國際求援

現在連口罩d基本野都唔夠，政府又不作為，民間應否向國際求援？

試試問下無國界醫生

當然要！大家除咗支持罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

叫人捐錢就叻

係非洲屌緊閪，唔得閒醫人

中國會幫你拒絕